[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4703)

@@

客

fast

12m?

Slow

慢撚到

0:2未

全黑開開po

好撚慢喎

4500 過關

0:2

邊個話無VAR

針

哥甘堡

0-2

主jump

點解無啦啦12m？咩碰撞都無

2.5gogogo

盤王心水分享爐
7成命中
想贏$$$$$$$速入

火車頭過到半場當贏
有無異議

大船已沉

話買客Ng買黎買去都未買

伊基克易到cashed

垃圾對垃圾開半一

跟馬會對家又贏

無 半場似得一粒

收咗幾錢廣告費

下盤 fg ng爽撚到

火車頭junped

唉 咁多❌唔好推啦 好柒

半客，ok?

咁都12m jump了
再見

拉左500人以上
1$都冇

半大24

唔敢推 剩係買多左1000客ng

Cls場智甲on9

喂智甲主比d力啦 想比你cup呀

賓利拿為首的哥甘保進攻快速兼機動化，面對不堪一擊的伊基克防線，應可全取3分。

邊個串柒柒話無波既 賭乜豬乜

智利啲var 好on9 咁都有應該球球都要睇

搞掂埋第二球

屌咁都唔撚入？？？？？

想馬會

哇！！！咁都唔入

客隊領先一球仲有1.88 win真係派錢

中楣

我睇唔明點解有12m

俄假應該輕鬆半大

無買。。

Who

馬會撚鳩日

螺絲

逼害半大

條仆街仲要推人

羅唔知乜鳩野

俄超半大未

Ig fast

掂

火車頭手球救波無吹

羅斯中楣頂

水印

火車頭俾人屌撚到

收手了 轉睇火車頭

哥甘保斷腳未

智甲開到11c聽日食2個西多士

好似無

我

火車頭反擊半客

推人在先

隻閪手撥左一吓

支持

垃圾波開半一都可以咁多人買

咁都唔撚入

嘩 差啲入

半大又死屌

智甲比多2角

屌 又唔入唔撚係掛

22222222222222

火車頭條防線閪到

咁都撲到痴線？

智利冰撚夠未

屌 頂唔頂到架火車頭 條越位線下下都柒既

俄超都睇

智甲俾狗屌

無波睇

呢兩隊觀賞價值好過頭先既

頂到10 1 100

重注左火車腳震

手

lm

塊地爛到大球場咁

主隊射得好撚好架啦
係唔入都冇辦法

火車頭個龍咪撚玩野

Lm

半一下盤好撚爽呀

888

BOOM!

場智甲直頭可以種菜

有

其實場波好睇
羅斯似利

即貼即爆

半一上盤買不知名隊既人係咪on9

火車頭頂住

（無冠）

屌 第三粒

3:0 Goallll

0:3

細角輪住貼 好快變大角

中夠未...

話買話買最後都係唔買

真 見上盤就買 仲要落飛撚狗

咩話40:0

智甲魚腩笑到

2.5b goal

笑死 下盤反穿贏盤

我了

3.55轉3.6 買唔到第三球

屌 又半細？

大球

智甲43叫爆佢 cup呀

一球都無on9?

其實攻勢入肉到仆街

煮麵食 諗住食完先睇買唔買2.5b
7 mins開埋

火車頭goal未

鳩追俄超半大係咩玩法

屌 又撚角大 3:0點刷

333

開埋3.5啦屌

派？

對攻先多d機會 單邊禁屌又泊哂大巴

智甲 呢球回傳 笑死

屌 入一球都好

屌飛機

俄仔有冇link

屌 入未

智甲

智甲派錢
口口ng都3 倍起跳

果然係智假

講個笑話 排15學人讓半一

出現了

差d

我了 想要50

智利比多3個角

繼續客NG 信假波大炒

陣間2點果場狗頭又係廢對廢

狗會賽前分析又中

咩事，三場俄都咁hea

半大又要死了

今晚d 盤玩死人

3*3*3 27倍

平半可以諗下既 轉半一諗都唔洗諗

都幾肯定開到3.5b

信仰注

俄假半客

點解係乘上去

其實呢場係有機 主攻勢好入肉

即派即推

俄假都睇我覺得自己好低賤

唔好再刷啦

100-300-900-2700

8.5 gel

.

點解智甲角大咁易

即場goal要等十分鐘 推唔到第二口

主似有番球

入未

客中完柱到主中 3/3.5細震到仆街

智甲會唔會3:3

咪再刷啦

會43

快0-4

入波未 俄假

屌你老味 餓超開返一場大黎好wor

10粒

輸三球仲刷 傻撚左個鼻？

我講俄超

屌 賣料狗信5信好
之前比八哥，熊貓伏過.但佢會員料好似係高命中

10c

主狂刷

馬會開土超得唔得

收皮啦屌你老母

客隊飛機

2c都震

屌thomas5碼飛機

咪撚信賣料狗

信啦 叫埋你老母下海賺既錢 allin做會費

學下bogo sir先 智甲輕鬆

屌 火車

邊個入會之前唔係高命中

羅斯入未啊屌

0-4未

一邊就龍門一邊就前鋒

主4 可以試

屌你老母火車頭 撞車死啦

智利佬比多3c啦

主咁踢，入都係遲早問題

比兩個賣料狗伏完仲問

係 跟左兩日汁左一萬多d
依個幾好

連龍都唔撚中

Same 本身買左 CSKA 8.5 9.5B
80分鐘見到5角已經燥燥地
之後即買智甲8.5B
去左打2鋪fifa 返黎無啦啦戶口多左錢
原來俄超刷左5C
跟住即場智甲半場已經6角
我打字個陣已經10C
今日賺到我爽

俄超角大24

智假3.55倍 2.5b

門前幾碼可以射到上太空

但係我跟開另一個佢叫 all black
就嚟儲到首期

屌 波又唔入 係咁爆角

響都唔響 仆街

火車

智甲頂到10.5s 10 1 500

肯入未 俄國大佬

啲反擊連龍都唔中

睇佢同睇我無分別
而我唔收錢的

火車半客

琴日3場半大 今日3場半細

叻

幫bogo lm

半大，快

笑04
好撚on9

我了電蛇

驚一跟就閪 八哥就係咁

俄超刷角啦

me

點頂.. 入錢吧啦

-1c快

屌你老味 餓假入未呀

屌 單刀變角

11c goallllllll

11角...

屌 垃圾俄超 上次唔開半埸一球盤仲有一球 而家開左就真係一球都唔鳩比

頂住12.5s...

智假入夠啦

有冇諗過係你燈
所以搞到咁

智甲 3 格 來吧

有 所以咪唔知點

屌你老母智甲
同我立即完場

12.5s

你好似已經唔係第一次po呢條賣料狗

試下跟依個 幾穩定

艇黎

火車頭

頂實半客

勁共

睇下啲用字都知啦

俄超入波無人出聲？

莫斯科!

中番個龍入哈哈

火車頭一降盤就入波
cashed

半大快手

屌 被人屌打入波

火車頭goallll

火車頭0:1

Goallllllll

屌你好撚勤力

留意左好耐
次次上親黎都見佢講
好煩

半客

Goal

超遠射

頂多十分鐘

從來唔建議人浪費金錢買料
搵個當紅燈西跟佢對家咪得囉
除非你本身個本多

準備半大

屌你旺到

我前2場咪跟佢對家 見大家屌佢.結果輸到仆街

咁撚樣入cls

火車頭10

伊基克快入多粒

你班pk原來個個買哂火車頭

咪佢本人囉屌

同黨

又係冇買先反底

笠死個龍

好靚

龍門後腦goalll

買咗智3格補12.5s已經贏撚硬

世界波

智假完場未

入多粒

點樣入 無睇

肯刷角未

客又要鐵血大巴

奇蹟半大

俄超半大幫得蛇口爆！

中柱反彈落龍門個鳩頭再彈入

半客cashed

中楣彈中龍門入番個龍

火車 上

我做過一排 點解冇水抽？

OG

得蛇條撚準備

佢撲唔走變og

Ok

岩蛇

俄假刷角未

仲要係個頭

一千又唔中 五千都係唔中

佢都無

智甲10.5b goalllll
俄超半大-1

咁你又公道啲 獨立 jets個啲佢有中

智甲 入多一球啦屌

入還入 俄超冰角thx

36分鐘客隊已經係度dum波鐘

Sor無跟實

俄超-7C.. 8.5B都要死

刷角阿

火車頭好似無中場咁 下下爭頂都輸

半大.

半大

Wa 俄超轉家！

洛比星

係咪有人要比我口爆

搞掂

我愛火車頭

起腳條友都無諗過會入

神蹟半大。。。
0-2

含得

勁共勁共!! GOAL GOAL GOAL!!

半大 半客

Gel頭收錢

笑死 又撲唔到

Cls 場場禁屌輸

半大搞掂

半大！！！！！

半大只需！ ！ ！

岩蛇5000蚊

15倍波膽

火車頭贏個龍，主龍真係柒

無野好講

得蛇除褲未

半大搞撚掂

火車頭點輸

花爺成日唔出水

我買個時17倍

角呢

邊場

撳屌果隊又輸

鳩買3場半大又唔洗輸

俄超買半場膽咁惡

半大糕

召喚鋼牙，成晚總於開到一場啦

var

火車頭半0:2

智利-2c

Mama 極限教皇式半大

條撚準備！

咪炸呀

下盤補埋飛等收錢算

又禁區外

場場中咩

哥甘保入一球啦 屌你老母

有人幫我出緊 我出水即燈 收埋先羊

贏半大 輸主win

我宜家洗洗條撚先包你食過返尋味

我見有手足買2:0半場 心諗唔係唔對佢呀 即刻補條半客0:2 0:3

波都開埋

屌 咪阿

屌你老母 又話主屌打

你短撚

一路走來只信一人
得蛇 我愛你

智利-1c

俄超專家又勁中高水半大

禁屌唔洗輸咩

禁區外射波洗乜var

我暫時見5000蚊 一定中
口水飛一定針

12121212

踢緊啦

-1-1

唔洗理佢

智甲刷多兩角

真係屌打

佢買勁共？

屌打唔入咪輸

智利3格啊

對利物浦好似球球都要睇

0 4 未

仆街12c

12c

13

抵你贏半客都夠和味

主ar

專心俄超吧啦

3格

智利3格goal

屌你老母13都黎埋

屌 爆

刷啊

1MORE C

俄超刷角機

智假好刷得

正氣刷角

哇 屌你老母真係無限角 輸9哂

三格角 goalllll

嘩,全大埋

0-3

俄超大波

0:3笑死

我信左得xxxxxxxxxx

勁共3-0

GOALGOALGOAL!!

0-3 高水勁中

智利好撚正氣

去煮個麵就半大收錢
2.5b上

俄超有角未啊屌你老尾

比多粒開埋全大

主cup到 10 1 100

0 3
70倍波膽

13c達陣

全大-1

屌 唔好0:4

11.5 b gel
12’5b gel
半大gel
果然好路，琴日大大細
今日細細大
即刻加注

岩岩邊個話羅斯㩒屌話

03 補飛錢都慳返

癲夠未。。

原來低水俄超係輸硬

屌 我唔識玩角嫁
我見佢地平時咁閪少角

@差差 媽媽有跟啦掛

火車咁勁

70倍

2.5cashed

03又幾倍

訓得

係咪冇人記得主隊上場對面兩紅牌都比人入兩粒

俾多一球

0-3都有買？

in得蛇 we7s

1.5b 3.5b

要跳樓了

4分鍾一粒34>38>42

On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。On9 屌你老母打假 傻西 亂玩。。。。。。。

平半受讓中水覺得唔抵

中撚晒...

俄超主隊反cup5-3 頭一 100

大家都知 禁屌係無用

辛尼特

禁區入面成3個白衫都無人mark

反cup都係得34倍

半場0:3 70倍屌
簡左主隊 3:0 半膽冇要客

針！
你又唔pm出水比我

中

又夾唔到角 又爆一

0 3
70倍
快D完上半場

😑

5球先100 搵你阿媽乞啦

失控巴又返黎喇

差d0－4

入波前真係禁住屌既

我1.5 2.5
依家差角大

不如開個1:3

Diu 12.5爆 係唔撚係逼害

差啲0.4

4.5球大定細

唔0入佢青樓不是人

真

我唔要波啊 我要角啊

智甲客隊入多粒

玩多場就唔玩

俄超細注唔夠3倍無乜feel

珍...俄超出6中5.....

上場死黑哨 個個跳水隊冠軍上身

輸1粒就放棄

想講見你買左 我就買試買客0:2 0:3

03 幾多倍

跟

13.5爆埋佢啦仆街

艾力派我未
波馬又中

70

哥甘保入未

想問巴打 開波前有無出到

買左全場主
訓得

有！

傻仔

唔緊要啦
仲有得口爆人

絕殺C

高水火車頭半手

以為你買左03

刷多一角

2.1

屌 2.5大 買得5000 玩你老母咩

一定得啦仲有5分鐘

14

事後飛

14c!!!!!

救我

拖盧卡2.5大 加碼20000

無 條飛我跟人 晏少少再派

我買主0:3呀屌
冇買客

U follow me？

祖巴我了...

我買10皮

唉屌你老母on9 ball

14c

我咪一早話左買哂三場

你出就豬

下場

聖無 開左爐之後輸撚晒

專重未

屌 跟咗大岩

有！ i love mama so much

托盧卡1.75 好過放銀行

你1.5 3.5
你上次1.5 2.5 咪扮

岩狗又中 易到

係 所以我唔會出水 都係鍾意派錢多d

Mama carry thx

爐既魔咒

點解淨係買10蚊咁on9

主和到都照派10 2 100

兩隊主禁屌比人數3粒

我啦

我上場都有買1.5 3.500完屌佢老味

鐘意俾你派

羅巴開左都rip左

大師兄 歸位

屌 今場俄假咁正氣又無買 假波個兩場買曬

主一球都入唔到

原來冇即場fg都咁快派

好多手足一開爐閪晒

仲輸緊啊....

角呢屌

你買佢對家執唔小啦

我都唔知你點解要po事後咁on9

2/2.5 得 1.8x 都買

叫左佢唔好開 都係忍唔住

下場啦

Sorry 囉

馬會降盤派錢

佢琴日出11.5s 我即刻過數大注 11.5b 跟住派左

臉子球都冇 屌你老母哥甘保

派我就會贏多啲

長井好波

屌我 10.5s 12.5s

比人屌左30分鐘

老鼠琴日好似16完

鋼牙巴出咖D水
你自己睇唔到....

我見頭2場細先買呢場大
bogo 呢場角大？

哇屌 巴打勁

我都係

佢出水 關你po事後飛咩事

2點垃圾對垃圾又半一

Bogo話火車角大

要po一早po啦 依家關我撚事咩

No 18

我指羅c

我po唔po得

型到

智假3/3.5細 奇蹟生還

珍

托收硬半格既波

關我撚事 我剩係知你貼飛

屌佢老鼠！

你田

跟左mama 3/3.5s 夾到

123

得！ ！

勁共勁共

二點點買

唔得 me一視同仁

Gel到完場琴日

阿特

你燈9佢角細

鋼牙與大灣區
係你分身咩
無啦啦又關你咩事

羅c上場咁黑你估唔使還牙

風紀馬

On9又打假

你買大 就會變0:0

屌你老母柒左就收皮啦

俄超半大，大家開心

唔關架 我中意發癲屌柒你咋嘛

主勝 唔怕輸既買讓和

佢有出咩sor lor

玩埋2:00墨假就抖下 呢幾日好撚攰

真 上次真係黑到仆街 係咁比12m

算啦

可唔可以出水

贏錢都攰

咁應該角細了

有人出水中撚左又屌
唔中你班撚樣又屌
真係ON99

俾多一粒我

聽日準時返工 呢兩日訓好少

而家係屌你po事後

今場無人派我 針

咁岩我唔記錯左跟

你條4串1好慘

唉，諗住8.5 9.5 夾個11.5s

呢幾場波都幾好賭
係賤種烏法
我正式宣布永久blacklist烏法呢隊波既所有賽事
再買烏法我10/5 200

Ho ying

知道必勝

ok

Dllm中央陸軍
Dllm哥甘保
Dllm羅c
全部斷腳啦

我岩岩智假追角細針哂 唉

屌你老味 咪講撚左一早有人出左PO囉
仲點撚樣事後啊

扑撚左條柒頭算 真係屌你老母湊大你

俄假下半場刷角ok?

出水還出水 你貼飛還貼飛 搞撚清楚未

下場屌邊隊

烏法呢隊波，我仲要戇鳩鳩坐係到睇佢成粒鐘 輸鳩埋我一百蚊

好帥

屌 條友真係on9

俄假緊係高水全部買齊哂

似你

分唔到真膠定係假膠了

哈密閪；屌你老味 咪講撚左一早有人出左PO囉
仲點撚樣事後啊

佢真係唔識架喎

頭先個兩場有冇縮注
係幾好路
大大細
細細大

俾佢呃咗個半大

托盧

今日咁少人買

摩牙

3.5大 4.1 我了

今場開到全大打個和

原來你又1.5 2.5

支持巴打 佢地酸你姐

U=大蛇 我=你啲粉絲

去晒打fifa

上一場黎架屌

2點買咩好 買埋聽朝對答案

跟左大岩真飛

我跟佢買的 執左兩萬左右

悶

咩2c 唔係連你都覺得我燈下話

爽la又斷頭關

我見到烏法隊賤種已經縮左注
上次買左辛尼特上盤比佢大巴
呢種賤種波完全唔會進攻
諗住場場一分算

On9青爐

係喎屌

咁leave了

買完烏法3.5大都覺得自己on9 睇左15分鐘去打機算

買俄超

再買烏法驗腦加派

你真係8+1賭

你 我乜冬 呀
人地都唔中

信念注黎琴晚魯賓我都照追半大

俄超無腦半大 easy

大家好

哪有
直覺話我知你跟我姐

咩係8+1🤨

100我了

派88$
10-1

我跟你不嬲都唔出爐 放心

揀黎買咪得

7+2 d fd

我牙

Thx mama carry!!

Me

琴日唔係連3場大我唔會咁追

佢懶係嘢 唔講粗口 鳩就鳩啦

8+1都唔識，再投胎la，重讀你都係唔識ga la

俄假好癲...半場3粒...

開心仔 勁共勁共

所以你出我先要驚？

中英數混雜

你買左乜？

2點主

Tg

最後個球 幾個mark一個白衫
有3個白衫禁區空晒 揀邊個射都得

就係大左3場今日先唔可以咁追
你同jc d智障阿叔有乜分別

thanks

2點半大

333 -7

跟哂你

派$$$$ List 無你份

444

44444

On9 刷乜

梳

-5c

想+ MAMA TG

驚咩唔會偷水啦我

搏佢大足咁多場jet同阿德我都係追撚到佢斷

知錯 冰啊

留馬會account

0:3
2c ，出面開 7.5 1.4 0.45睇下會唔會8c ft

琴日 連開兩場都夠皮啦乘埋都十倍

2:00牙凸100%

所以被你追斷左？

一腳閘停個波又幾準

係

兩點屌乜好

求你冰角

尋日一場3.7一場2.9，串買好和味

要黎做乜

鐘意你咪想加你

今日好多場0-3

性奴隊垃圾上場3:1變3:4

瞓先，88

2點又半一 諗都唔洗諗 9買下盤收錢

場場都cup咩我唔洗度波啦咁

唔會再買

jet可以繼續追我覺得阿德發神經先無角

想食三文魚

俾球面子球啦

-5c啊

買對家

場場再追ng輸到仆直

100$＞1000

上場請人食兩次全餐 今日點扮野都無牌

555

－6c

666

come on

螺絲入到3/4粒 10 1 100
想派下轉運

66666 -3C

沙雷fg100%

完來係咁
係咁我就買客0:3啦屌
簡到0:3膽
簡錯邊
諗住主勁少少

66666

派錢轉運

我個9.5唔係甘都有啊 半場都放棄

比人炒仲刷 欣賞你

事後諗番陸軍紅兩件都入到羅斯兩粒，應該要買客3－0

刷角有回報

睇球證
上次打陸軍屌佢跟本唔洗比12m既都全餐
係到跳水扮野 今日撞到一仆一碌球證都唔So你

好

角大日

戇嘉欣bb
我天日煮海鮮飯 食唔食

戇

7

7777777777777

777777777

77777 -2

痴撚線場場都角大 呀婆都識賭

單邊12c吖笨

又做戲拉完佢走埋 先碌低見到周圍無人先極速起身

G持

開到9.5 今晚未計 拖盧卡 已經汁左7皮幾
賭波d運翻黎了？

入波未

主12m

咩料主一球都冇

繼續刷角啊屌你-2c啊

整多3個c

痴撚線
俄超都開3.5B大

12M MISS變角

終於比佢做戲博到

屌你老味都贏成3粒輸個12m好似死老豆咁款

1-3

goallll 1:3

反cup節奏

快手刷多2c

－5

鐘聲響起 ？

Cup到派你$100 利申買咗火車頭

刷完未

螺絲快啲比多兩粒我

差個11.5b呀快啦

正 中晒三格大

俄超大波真係好分

一定得 訓教等收錢

俄超刷角有回報繼續刷

-3c

-2c啊

10c完啦場波

冇圖既今次

無啦啦刷幾c比假希望

應該互買
唉戇鳩鳩

上邊po咗

呢期先開得多
之前多數得一粒

比個罰球你你直接射出底不如咪射

冇追 sor

我諗下星期又變返平時咁 半和全細

買埋100$訓教

-2c啊屌 比埋我先啦

角大又比假希望？

Bbq到完場啦

羅斯咁黑 不如整兩球12M黎睇下

狗會賽前分析
鳳凰
主勝+大 （中）

阿德來德
大（中）2.5 超低水

PFC 索契
烏法縱然頑強，但莫斯科中央陸軍的雄厚陣容還是太強，預期勝出此役。
炒到仆街
其他心水
入球大細：細 （中低水）

中央6軍
烏法縱然頑強，但莫斯科中央陸軍的雄厚陣容還是太強，預期勝出此役。
炒到仆街
入球大細：細 （中低水）

羅斯托夫
預期這場勢均力敵的肉搏戰，以不分勝負告
半場主客和：和局

炒到仆街

真係唔知托盧卡下場會點

2:3

好快

你買左主？

架火車路軌係圓 0角

33？ ok?

冇 幫我老友叫下

3:3

862

863

9.5b

3:3 一世球迷
4:3 十世球迷

打錯字

868

角啊屌 -2啊

11.5b係咪可以去訓教

有無托盧卡手足

冰住

發夢個陣

跟了

唔好

補時一分鍾都可以3角 訓醒咪收錢

轉咗平半

回到唔對路

希望狗會反底

兩軍今季都表現失色，但托盧卡最近2輪聯賽取得1勝1和的成績，相反阿特拿斯已在聯賽連輸5仗；今仗更要作客出擊，九死一生。

其他心水
波膽：2比0
托盧卡最近2次聯賽主場出擊，每仗皆攻入對手2球；阿特拿斯最近2次聯賽作客，則皆無法取得入球。今仗可以一試主勝2比0波膽。

兩點主隊好多大number

陣間鞭你屍

-1

-1c

88888888

貼波膽，貼到冇野貼

收錢 9c

連c! 訓得

99999999999

999999

爆了

刷到

-3 姐

99999999

刷多3c得唔得

買托盧卡定阿特拿斯
托盧卡
阿特拿斯

3 3未

連c完入波未

半場0:2

單邊9角

刷多1c

我個9.5 8000 -1 點搞啊

是旦一隊比個c

所以買阿特勝

我落場幫你刷一隻 等我一陣

我估最後3:3 有1球係12M

托盧卡買大好過都有1.85

收錢啦準備

有冇得派下我

10ok?

快la幫你買機票

勁共幫手刷下啦

到左喇 我快手刷完返屋企 幫我買定回程

以前成日卡我一角 今次唔好玩9me ok？

收到風 托盧卡要大炒了
主-1

仲有場朝早

其實呢兩場波都算係咁三場俄超開到角大
即場個場科金保又爆晒角

你係悟空黎？瞬移？

終極心水
托盧卡
颶風隊

屌奶星係得阿德無角大

買咩？

俄假三場下盤
屌你老母

9.5b -1

準備收錢

三格11.5b難開到閪咁

咁多人幫佢gel 9.5

仆街教練唔換我落場

屌鳩佢啦

反gel

靜靜雞跑入場先 多左個球證應該發現唔到

場場角大 角細黨末日

快手刷多1角

屌你墨超主隊出幼幼既

屌 真係似卡9角

有無神奇3連c

唔會 我準備刷

讓球買托盧卡定阿特拿斯
托盧卡
阿特拿斯

角大黨應該有7成人

所以主-1

我刷！

角細真係好on9 以前我十注會有1 2注細 而家一注都唔會買

仆街個龍接實

得番10分鐘

副選黎

俄超 買果場偏偏0-0 我dllm 陸沉

Ok我再爆落底！

202號，笑死

1C姐
俾多個黎

得1格搵你老母要啦屌

買客隊細波

角大可以嗌到最後 又或者一早收錢

我屌佢老母比黃牌我

你都幾靚仔

Ok 化悲憤為角球！

之後d閪波真係睇唔透

鳩買波膽都唔買角細
白撚痴連角收皮

好伏

全日重心藍十字

未？

966

fake

我準備絕殺角

堅

10

藍十字上輪則以4比2主場擊敗迪祖亞拿，羅拔圖艾華拉度梅開二度，加上莊拿芬洛迪古斯、祖利奧杜明基斯各入一球，協助藍十字聯賽9戰摘下19分，進佔聯賽榜首。

藍十字雖然近況大勇，但阿美利加主場一向煞食，即使只能半力出擊仍看好他們擊敗「一哥」而全取3分。

加拉入波未

無12c無錢幫你買機票了

1010101019191991991910000101

主得一球廢撚到

10 GOAL

屌你咁高要求

單邊兩格角

刷到了祖巴 我返香港喇

11

Cls咁都爆角

單邊刷c

羅斯淨係識刷角，波又唔見你入到

最後10分鐘
托盧卡定阿特拿斯
托盧卡
阿特拿斯

Thx god

盤似客

場場俄超食晒3格

10定11？

買大咪好

買角細睇住佢爆，不如買大一齊係度嗌下

搞掂 拖仔生性2.5大埋 ok？

11c

11 了

依家11

補幾耐

11-1

他